[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6216)

西瓜

在野黨

2:0

弱智兔兔！

你羸左

慢

完場先開啦下次

慢

Goallllll

大路寶寶贏錢

slow啦

咁樣送禮

我呢

點解杜狗個死藍屍又會番生左？ 波台真係好多乞兒 黃藍是政見 乞食是良知

報乜春假

快半大

樓主中肺炎生花柳

你輸錢

乜撚野噴角機冇角

角大24

乃木

你地入得slow 怪我囉

支持

角細依家唔gel幾時gel

阿德繼續上！贏埋就10k！

222

2.5b 初盤1.59 低水無要到睇下係咪順利開出先

2222222222222

一睇就知1:1完la

跟住一齊講牙得牙得！

波post澳職時段
全世界報假

跟杜蛇對左

12m

差d 2-0

牛年了e神

吹撚到,又無即場

安安

又一個藍屍

波po每況愈下

啊德輕鬆Gel 又贏錢追和我都食半格

d角一粒粒跌出黎好難買

阿德好勁

飛到波到 反cup

杜狗輸錢

杜甫50000凍過水

八蛇安安

屌牛既MG去左邊

唔比人補角

gel乜春

我黑絲囉

有錢收 爭住含杜狗碌鳩都得喇

咁又太貪

4:1 4:2 5:1 5:2 主其他

真

1:1

杜狗又輸錢,精神

廢事賭仔輸太多

嘩 好耐無見

發覺紅球果個女人都好撚登下，睇親佢買大波又輸買盤又輸上場又係佢買噴精

咩叫差d

波po已成小學雞天堂
成班報假傻閪

驚西咩 連登大船10場輸11場

主隊入撚爆佢

1:1 角冇人講？

今朝睇11.5b 有1.9
落到1.72真係比狗買

入左一半 未過白界

差啲腰靳

波post十個九個以為場波踢20分鐘完場

所以無咩都唔入黎

得閒同班舊相好講兩句算

杜狗終於開始連針
做多次社工勸世 佢上次都係連中之後針到仆街

阿德虛火 大家唔好gel得咁大力

閃電10連c

屌咪報假啦成班小學雞

笑得未？
藍屍一世追擊list

杜甫 #118582

LetGonnaBe #306413
前身 德島同樣快樂 & 周俊樂極忘形

叫乜撚野呀屌你

你新人

係咪169？

1:1 10c ft

盜狗買左咩？扑左睇唔倒

找卡數無限落底

杜狗信徒係邊？對家入咗粒就潛晒水

6+

係，好多

紐狗屌你老母

水煙佬！

中間sir

你撚有舊相好咩穿窿褲

紐開始刷角了落後

何必跟個藍屍呢，何必呢

50000 客-1

咪bin

真新來報到 有咩要注意

大家不如同杜狗一齊番香討乞啦 上咩連登

噴射機玩撚完

無咩點食了

又無角 又無入球

小心杜狗d狗

穩陣

現場有球迷鳩叫好睇好多

P牌仔係咁

惡過狗

可能係你呢

半場1-1打和好冇

輸錢潛撚晒喇

報假已經見一個block一個

除非又有球證幫手，唔係今場找卡數都幾難贏

90度又壞左

中要派錢

你尊重一下人啦

羊蛇

原來個師兄買盤，醒目和半輸一半

中間蛇

杜蛇貼真飛9成9都開到
加上澳假乜都有可能
80分鐘連入3粒都唔係未試過

小心伯母日日都唔得閒

送12碼未呀你老母

仲多左信徒？

角大穩了

角細gel

好彩我冇贏過錢

食屎啦你

咁早入波應該全場無波入

好耐無見你

噴射機落後刷角定律贏定係澳職馬會冇即場角細定律贏

乜撚野刷角機冇角

半大易撚到

係咪想埋堆入字頭？交會費俾我幫你

抵佢輸錢

又要靠阿德刷

放心 我對各位手腳既老母會好溫柔

jet 輸半得唔得
買完上嚟見到杜狗買客就知死得

你收皮啦 扮咩姐
真係2頭蛇到 唔好咁撚肉酸啦

射精機cup佢老母呀

角呢

召喚連c雅

幾錢 新會員有冇優惠

E神

買jet正on9仔
呢隊垃圾邊識入波，十幾射0中都有人買

歡迎binc

我有錢買褲

講咁耐半大未姐

下盤手足又收錢

弱智兔

呢個真

杜狗依家忍撚主道氣，一陣完場1比3，就會出黎

59折

秒gooal __ __ __ ?

能半大

U唔sick ball

杜蛇要咩

秒goal客隊cup

20分鐘2角 ON9
噴射機唔開角點入?

-1

你對家

E神！

20分鐘就gel
買左好多上盤？

除非係假波 真係諗唔到jet點贏

噴精機完全唔夠打

遲早２：０

唔洗約女？咁得閒

突然唔見晒 1:3應該會出返黎

信了 輸20場

又反手

半大未呀

Pm ed

333

分左手

找卡數連半場都過唔到

唔洗做咩屌

反轉豬肚

反咩手

如果有即場我一早買左阿德

係佢實出黎bin c

半大快

完場gel 黎做咩

角大後撚到1.72，睇好其實開到佢地依家2邊都不停落底，噴精同啊德唔係西流同老鼠屎咁識得控主個波猜猜下，佢地冇耐性啲話咁快3c

刷啦仆街 係咪要屌

Del fd 88

3333333333

真係好撚廢下盤真係贏撚緊

2:0 goallllll

要派既真係唔好撚派茜克
衰撚過奶杜狗個班傻仔

1-1

半大收了

１：１！！！！！！！！！！

ＨＥＬＰ ＭＥ 噴精機

原來咁多人跟杜狗

一早del左88

我估1-1/1-2/2-2ft

半大收25k

屌

嘩，找卡數世界波遠射

:(

買返注下球 幫下手先

？

1比1

快炸

半大半和CASHED

1：1

刷就入唔明點解唔刷

快

甲府巴

炸

其實你是咪有病？

1.5-1

世界波...

應該無人跟佢

杜狗買－１

依度個個都買盤
１：２杜狗都係輸

半大唔買又開出

1-1啦開心未？
肉撚酸

有種13

半和

射得幾靚， 直奔死角

炸未

有無咁撚靚

澳假買半大無死

又射得幾靚

半大

仲細咩 成日報假

12M聯表示好快就有12M 21

上盤b買左咩

射得好靚

遠射都想炸

知道刷角會入佢地就會係咁刷

半大易到btw兩球都入得靚

東方獅子1-0

咁早入 好驚

成班仆街喺度gel....屌我重注左阿德啊

半大全大

杯佢老爸找卡數

輕鬆d啦香港人 嗌波都唔比

心水清

靚到。。。。

新圖

鳩傳遠射就入左，依加踢波已經唔洗章法？

澳職係咪自由龍
次次射正就入

下 直屌主勝?

阿德反杯未 半場主

-6一球半球姐 阿德禁住屌 食住半格先

又冇即場 我屌 點贏食飯錢

似仲有球添

2頭蛇到

11.5s 派錢

唔係上就下啦屌你老母
買客隊都跟佢咩戇鳩
你係咪弱撚智嫁
你冇自己主見？乜撚嘢都係跟人

就算jet贏 都要開讓和

34分封 禁撚左半大

呢張都新

準備cup

衰咩

我信你輸左廿場了 出小句聲好多人買阿德嫁

ar..師兄你依家睇緊既係澳職聯賽

一齊外？

2頭蛇

得你買阿德 個個屌杜狗 口裏說不 金錢上都係跟杜狗

差Ｄ ２：１。。。

中柱。。。。

震。。。。

半大收錢先 半和頂住!!!!!!!!!!!

中

中柱

嘩 e神

呀德勁撚到

啊德差啲又世界波，今日大家 鬥入世界波?

好多唔知乜人

差啲2-1

老友早

有跟

咁都唔係咁下

12M算世界波？

差d姐係點

快到

社狗又贏紐卡點書？

快1-2 1-3 1-4

阿德抵買在 和都仲收錢

無落後 點反杯

一次中柱 下次入網

羊巴同e神同一日上水

屌你澳職就係當笑片咁睇

差D又點鬥入呀

姐係差d

eason唔係白卡困左喺青山咩 幾時復出左

半和頂實!!!!

馬會角球1.6到2.2好正常姐...,馬會係咁閪,其他莊正常低極都有1.8咁上下

得我買阿德
個個口裡屌杜狗，心裡就跟杜蛇

唔係跟人就自己買㗎喇屌你老母
我話多人跟就話你跟咩
你係咪弱撚智㗎
我話話多人跟就話撚埋你？

又差啲

奶木 機會黎 幫幫手買阿德下球

屌完佢再跟佢係咩玩法

撿多少

清潔龍加油

阿德真係禁屌喎

2:1 30分鐘

澳假得老鼠叫有組織性入波，今年柏G都叫唔錯

之前你嗰200會費都仲未交

阿德加油，正氣隊

好辛苦偷走出來

我都係阿德

半場3角?

jets比啲力得唔得

今日last day

打漏咗個想字

角呢又沉船

半和頂實

交左比全黑 牠食左我錢

夠食兩餐 入筷子忙撚到on9

2-1

阿德踢係有章法戈喎

有組織

我平手盤個時買，你夠我慘？

客中柱

原來你係絲打

2021仲奧當路雲

冇角學咩人踢澳假

羊巴都上左水

尊重啦

噴射機射門根本係符碌
入完繼續比主㩒屌

一開始話角大穩果班去左邊

得蛇好耐冇見

客入波主公唔講嘅

我0/+0.5 1.7幾嗰陣買

36碼聯上啊

c

4c

掛住你

傻閪，有撚用，我精再射多球世界波輕鬆贏啦等反cup

屌

差Ｄ ２：１

阿德有無咁撚勁呀

屌你 又出毒水比我

4c,冇買都幫大家叫大角

你再燈鳩我美股我屌死你

放心今日天滅杜狗

44444

反cup未 響啊

屌
一粒粒跌
等我買左先啦

阿德加油啊

差d姐係廢入唔倒啦 係勁就入左啦

。。。。

傻9list應該要有佢啦

IFC行緊樓梯啦 催乜撚

乃木巴聽日有無啲日本水

找卡數單刀

買左未

gay

理撚得佢係乜狗 阿德贏就得

真 一撚定要加佢

下半場先入啦好冇

阿德支持集氣區

Jets 唔落後唔會有角

社狗還我血汁錢

唔好差啲啦 一係入一係唔入

社

阿德一定得

你都有d病 條友傻9都仲唔block

上啊阿德！

中文差

錯字即刻冇晒霸氣

屌潛水算

糸☺️

好撚柒

唔挽留

仲有一半呀暫時

同mg圍爐算

半和頂住!!!!!!!!!!!

噴屎半客未

5555

C

55555

半和cashed

懶到你

噴角機冇角就輸埋佢啦

買左就等於gun？tvb邏輯？

好撚驚俾人gel爆

記得幾年前啊德有隻 黑鬼叫馬比打右邊，一換佢出黎不停刷角，狗會個角大會係咁落，果年買即場角執好多，唔知條友依家點。

咁早開波 買唔切

BJD

個講波佬講corner時特別興奮

好波佢話我藍屍就係用tvb邏輯

佢成日睇tvb
係咁上下

角大易撚到

阿德入多球好嗎

報假做乜鳩？

阿德

澳洲國家隊 出左國 幾勁

杜蛇信你會贏

我仲有半格

凖備c

6c

應該半5/6咁嘅攻勢下半一定刷啦
666666c

66666666

角大

666666666666

反而清潔龍刷

阿德阿德

唔好咁。。會畀人鞭尸

goal~~

我刷刷刷 你又刷刷

11.5b 1.72收息

估唔到我都有多謝阿德既時候

阿德 阿德

平日澳假居然唔撚角球

半6全11

噴角機下半刷梗啦掛

賭波對沖股票

阿德快入！

2021一定要....

兩邊一齊刷最爽

仲有8分鐘 半和頂實

1:2 你咪jer我囉
咁而家係1:1

777777777

買唔到阿德 好事定壞事

777

噴精啲解圍 下下咁驚險 睇住來食 件到

7777777777

77777777777777

收息有咁高

屌你 快啲入波啦

愛華頓入波未

半7全11

刷多角破半7先

早知買角大啦 冇買到

屌你阿德禁屌到痴線

早知

半7全15

一定得未呀

你又刷 我又刷
天天記住唔邋遢

記得佢好爆得唔錯，仲幫到好多賭仔贏錢 最有印象係準備玩換上嚟出場嗰陣時，馬會個角球不停落水cls，果時賽前係10.5但踢到下半場50幾分鐘仲係得4個定唔知3個，跟主換佢上黎唔洗10分鐘爆角完場爆埋3格LOL

噴角機上半唔刷下半九成刷
3格角準備

阿德入ok?

禁住黎屌都要入波架

8c

早知 嗯...

半7全？

琴晚訓覺前買 有11.5b @1.98

半7先會角細
驚閪咩

易到
都話最易買係角大
仲諗咩盤

8

888888888

比多球啦屌

點？

入波未 見11.5 太低水無要

888

888888888888

仲有6分鐘到 半和頂實!!!!!!

澳職買角大一定要係即日12點前買

買左幾多細 去收屍啦

靜靜地加油

唔洗講啦完場再jer佢

又半和

半和黨咁好做既咩...

靜啦屌

早知六合彩買個幾個號碼啦

半1-2 10 2 500

快刷 半場12

無情情8屌 唔心我入

我12點幾買1.88

難啲

加入半和黨 保平安

報喜不報憂

半場已開角大好耐無見過

有12m睇未

喂 屌你地咪撚gel 呀

lm

講咩1999

反杯未

下半場發覺唔夠打先開技

差5角

個個星期澳假都係咁 仲買角細真係傻豬

半2.5 b la

咪gel啲咩

半場12先

投注站開12點 早唔過12點就跌鳩緊

半場12c先

刷啦 係唔撚係要屌

半10先啦

半場13c先

真係...

半8 咁興奮托柒

真 上面班友開7.5咁

先8個邊到角大...

有絕殺！

澳假有邊場唔係角大

半8全？

阿德‼️

仆街 角細黨又要潛到半夜1點半

邊有可能1-2

外仔半場角大

半場2:1未

半主左先啦

係依排先咁大

唔通半和黨贏

5.5b cashed

去哂數錢

個磅証會唔會年紀大左啲

角大開撚硬啦 怕咩gel
利申角細黨 冇買

補1

嚇死

阿德差D 12M

Var

早排有場單邊刷19

半和黨咁好做 我都轉黨先

12M

係冇嘅

又差d

半大又係得兩球 屌你老母

本身應該3:1

上次比完3個12M

今次1個都唔敢比

啊德咁快出技想要12m，今次唔係上場果個球證所以唔比

球証唔敢再比

dllm 一個上半場睇到十幾次差d 12m

半和ed

屌 咁都唔俾12m

冇收錢點會俾咪撚戇鳩啦

上次即場後面都想搏幾個啦 球證表示贏波咪算唔洗咁盡冇俾到咋

半大半和cashed

都係做半和黨

阿德諗住禁區跌博12碼

半大2.35 唔錯啦

唔比阿德姐

一齊快

上次比澳洲佬屌到屎眼穿咁濟

就算假波而家都唔敢亂比

半和師中
跟左半和師買左半膽1：1

原來奧當有落場踢波

唔犯規都唔知佢係到，前場次次都係得一個黑鬼係到跑

咁都唔俾12

傻9出黎未

係

半和黨好似呢期好流行

半和師

齊收

追住你留言

型到 bin屍

子龍先係

半8 好邪

半場收2注 準備聽日馬拉松

下半場開埋個上盤

下半場刷多4,5角比我cash先la

好撚on9出事前都要jer住哂

角唔角大都唔緊要啦 最緊要阿德贏

半場8角 全場咪16角
簡單數學

下半場阿德入球完場好嗎 我只求阿德贏

咁你輸啦

杜狗又輸

除番開都係兩倍

6.25

半和教教主

成日都好想問
半6又邪
半7又邪
半8又邪
半9又邪
點先唔邪

半12

澳職角大黨大勝

半和領主

早啲貼嘛 半和教教主

咁買點解唔直接半和

半場開15個角咪唔邪囉

好奇一問，3注落哂半和唔好咩？

華生

除番開係咪差唔多

咁買著數啲

大家都好心水清

澳假真係角大清泉 成日開到三格角

開和和 和客仲衰過買半和
和主先同半和一樣賠率

好悶，下半場俾啲野睇下得唔得

其實純粹係亞洲時間 根本一半半

係小左 除非開6.25 仲要10蚊注既話執多1蚊都冇

半0

唔講以為已經15角
買咗角大都好想睇你地輸

馬會輸得多唔開走地？

係蝕撚左
半和2.25
3注買哂落半和點都收得多過咁樣買

唔好我都角大

一半半都好多 幾倍喎

cctvb唔播就冇

我只係想阿德贏 就係咁簡單

子龍被質疑

本地電視台無直播就無即場

贏錢咪得

因為悶 玩下花式

買馬十幾倍啦 你平注買晒3格角 睇下有冇得贏

齊贏得唔得阿

咁事實上真係唔會賺左

想知仲有冇輸既可能性

半8全9
半9全10
半1全11

定律黎

12.5B 有無得Gel

雖然我無買 幫手叫下阿德

無

唔gel等幾時

之前都試過咁買
發現直接車曬落半和等於一鳩樣

你指一半半係講緊 十場有五場開到三格

有 仲有45分鐘

真理 拿拿臨收錢買下場好過

睇嚟全日無波大家都焗賭呢場

角大同角細 細個陣無人出聲姐

仲要有機會贏少左

七三比例買

買左半大收錢啦

大家都係睇住賠率講
有咩質唔質疑

仲係8角 11.5s唔gel等幾時 唔通爆咗先嚟gel呀

咁又唔好 一齊贏ok?

事實上真係蝕左7%

有角未

阿德2:1 準備

咁買直頭係on9

上盤

99999c

9！

99999999999

啲錢又唔係你

又羊

走寶

eason

半8全..........

準備3格

對唔住

10c

10

3格角未 冇買...

差兩個收錢

1010101010

11

討論區唔係討論？

10角

想gel 11.5b

差5個倒數階段

食咗

無可能會輸

拿玻里半7全10

角大準備好未

你呢啲係閙人 唔係討論

唔好串其他人

係我岸鳩

No bullshit let’s go

三格角

手持12.5B 唔知可以點輸

#667半8全10

等打爆3格

12.5s 等死緊

阿德禁屌完未呀

屌你老母

比人攻下得唔得

仆街

場波你踢晒咩

半大 角大收錢

10分鐘內爆

紐狗班後衛似弱智

和其他 10 1 200

所以唔信邪再買咗角大 差3隻

我

全場18c 度啦

11c

後面4個杜甫

刷埋佢收工

難啲 但祝中

啱啱醒，杜狗要咩？

真係11.5b咁順攤

讓球客-1

圖片模式

噴精機

-1

哇

屌你老母

噴精差D輸

阿德差啲2:1

卡數入未

角細黨認輸

又12m

又差d 開全大未

差夠未 快啲輸

咁都無12?????

真 除非單邊開到15 唔係唔好撳屌
請多謝合作

主無12m！

射空門封到

嚇撚死

11C

澳洲12m 聯賽

角球無限大

垃圾duck成撚日想博12m

阿得場場都搏12m 好撚癲

12C

訓左無買⻆大

阿德入球好唔好啊

36m未牙德

12

頭先無睇，好彩轉左半大

有了。。。12!C

食過返尋味

12c

差3角

阿德禁屌到，仲比唔比人生存

13

13C 12,5B GEL

嚟多個就得

等陣客禁區仆低就即刻有12m

差2角

Cls又一場廿c?

兩格角開曬

cls角大易到。。。

咁就三格角，易到

13c
@飛 2格角收晒啦

15-2c

準備20c

舒服 澳假必買角大

職乞 70分鐘後 可以準備入場

澳假早開場買唔切角大

Gel

收到！

找卡數刷角機

屌佢老味真係有12.5

2.5/3s
點頂

開埋第三格

阿德禁屌到60分鐘就冇力架啦

CLS 馬會啲盤準撚到
低水無買

比多兩隻 想訓晏教

阿德半格Gel

等3大屌一注算

3格角B 應該開哂

噴角機場場都噴角咁濟
下場角球中位數會唔會12.5起跳

我想阿德贏啊屌

好心老鼠學下其他隊踢法啦，你澳假學咩人踢控球在腳，當自己鏝城巴塞咩，睇下人地幾正氣落底出波角大收錢

準備3格角

15難講

開硬

我了

係 老鼠真係賤種黎

14

14-1

14c

開硬 依家都14

開硬都得了仲有30分鐘有多
11.5b仲要低水嚇走左無買

15

澳假啲角真係易到

15埋

15c

講笑咩雜種
成日想人輸

無買14.5B 3倍

三格角gel定先

無入波唔緊要 角

14.5. Gel

3格 gellll

搞掂

澳職有老鼠，日職有fc東京，2隊賤種，15c3格已開出

又一場20c啦嗎
屌啦媽走寶

覆緊你已經開埋

Cup未啊 要落飛都落曬啦 你老母

3格角都收埋 唔撚睇lu

角大唔洗叫了

三格

我買主贏啊 入多球好嗎

嚇撚死 阿德差D閪

噴精場場大角

必贏我就買撚埋你老母落去啦
鬼知咩

我想睇埋 杜狗輸5皮

屌 平手盤搞到我無買大角

哇 噴精咁都唔入....

噴精中柱

神救

3.88倍入左第三格

真 成日妹下妹下 學唔到又老鼠拉龜

60分鐘未夠3格角收錢

角輕鬆到 收工 唔睇了

波台風紀照片

唯一作用刷人角同被人刷角

點建咁耐都唔見杜狗
係咪諗住1:3先出黎

點解

角大已經上岸了

你on撚鳩咩
開緊12c都難講
我都知唔係一定 但9成開到囉
咁撚驚唔好學人賭啦

啲信徒去哂邊？

噴射仲唔快啲入

今日冇馬跑都冇即場 冇得追角

最撚黑人憎係入1粒即刻hea踢果下先仆街

3大入手
照舊 80分前4球 10 1

頂住啊阿德！

諗起尋晚熱狗 dklm

入波唔好中柱啦屌

有

Go

有中！

下 半8全9你唔撚講？半7全10你唔撚講？
我依家有講佢開唔撚到咩？有講15c收皮咩？
你個腦忽撚咗？

唔知

好開個1:3

留名 阿德3:1

!

點解唔貪心d買14.5b

訓咗冇睇，發生咩事

Lm

阿德贏啦好嗎

上場噴角機先14c完
邊有得咁講

等1:3先出嚟囉 輸緊唔通出嚟比人串咩

半格Gel

入一球 下半場又係度守 差d和波

澳假使撚度咩
瞇埋眼買半大角大就得

爆得好冇買角細就是爽

我都沒買 只買12.5

射嘜鳩

多謝救角大

難講

角大黨可以休息一下 今晚再戰

習大

佢啲信徒好惡

唔夠過水

不過唔講唔知奧當路雲原來仲喺場上面

Eason!!!

夠啦貪心不足蛇吞象贏就好

2.10

睇死你乜都冇買

15c即刻唔刷 公道到....

桶你老母個8號，你申撚殺哂手要波好心你就射好啲啦，下下都打 飛機

本來仲想牛年第一注買角細 有d運仔 冇買到

睇死1:1完場

係 14.5 要有輸既決心先買得落手

即有16c

找卡數有冇入多球

輸撚死哂串柒柒條撚屌同杜狗

奧當仲可以留係場到，點解

一陣開埋-1 波台就係佢地既世界

上半場30分鐘先3c

話時話杜狗去咗邊仲有半個鍾就完場

入波呀 屌你

屌牛C！！

唔洗叫啦 大家都收$

角大都輸戒賭啦

季初講到依家
呢件垃圾冇撚用架

真 口水飛

噴射機有冇得奇蹟1-2

去左邊

如果有即場，馬會肯定輸角輸到仆街

刷夠啦 入波呀

藍絲係咁架啦 牙叻咪有眼你睇

杜狗上次贏完日假啲錢輸返

踢少個咁

大家要揸緊信諗

果段時間想開大波 專心入波 跟住收柯打唔夠角

有唔需要奇蹟

學緊門手藝自力更新

杜甫腳震未

阿德快手入

阿德2:1啦好嗎

14.5b cashed

無啦 啊德半格

1:2可以激死好多人

震都唔洗震啦
都輸撚硬咁制

入球唔識大？
戇鳩波？

啊德個8號真係好撚廢，換撚咗去啦，波又唔識射，傳又唔識傳

社撚又買咩呀

真好似全部都係德大船

今晚6合彩

客-1

5皮客-1

一講話想買角細就爆角爆到仆街

50000撚狗

抵柒佢死
以為成日有運

Gooooooooo

好多手足跟左

賽前有手足叫我買細不如唔好買 即買B

啲信徒仲撚抵死

今場應該邊個有十二碼，邊到就係贏戈個

goodwin射爆佢老母杜犬

個黑人前鋒踢得仲好過佢 竟然換走佢

我信左你又點計

佢地好疊馬

原來是我

我抵死

廢話邊個入波多就邊個win

阿德！！！

你心甘情願

準備！

成班奶撚晒袋咁 抵撚死

唉 即場2.5大算

嚇鬼

下 又話上2格角？

意思係佢地無十二碼都唔識入波啊

！！！！

角大黨 起動屌個舞

呢排無退出 (一日）吸左好多使徒

[black]茜克發大財[/black]

有人信既咩

咁都中柱

阿德再中柱

準備2:1

賠錢未 買左客

甩左P 傻撚左？

又中柱

都有上

邊搖邊GEL!!

好可愛

知錯了

上次3格角中得2格今日冇買就爆曬

入球未啊阿德

有冇手足計計場波中左幾多次柱

角大咁易點頂

3/4？

好似3/4

2.5s輕鬆gel

回水未

Easy

今晚醒兩場德乙水比你

你可愛啲

快入多球啦屌你老母

噴精機啲進攻廢到又想等12m？

屌 有角大唔買走去屌半細
買完都覺得自己on9

半2全2???????

半細傻鳩

半二全二搞掂

✌🏻

刷角都刷飽啦

半細收息？

半細好高水
唔止收息

咁多反手

點解有人會買半細

屌你噴精條友射啲乜出來

和和收錢先

客入未 等左好耐

屌你

中柱有無得買大

真係精

針啦

笑撚左BB都射得大力過佢

咁難得入到禁區 求鳩其射

真係一個信徒都無哂

叫都唔叫，賭波無氣氛

咁多反手 我細波半場等爆到依加.....

我真金白銀買的

同路

阿德抽筋

Ifc 跳緊

拉傷啦

阿德黑鬼 靠你入波啊！

阿德條友岩岩出來又傷左

社心諗1-3未，想上水

杜狗收皮叫爆區

下場

阿德入球啦

想知

尼哥哭撚到

收咗好耐啦

對面打少個奧當路雲都贏唔到 唔撚係啊

好嗎